國安法料6月底極速通過

內地傳出要為香港訂立「港版國安法」時，一般認為全國人大常委會在6月的會議中處理、8月會議才會通過，及後全國人大常委譚耀宗則稱，人大常委會可能在6月底觸及「港版國安法」，如各常委認為草案很滿意和成熟，相信很快便可通過草案。

全文
【港版國安法】人大報告增「加快推進相關立法」字眼 料6月底極速通過

六月底
果然夠快

今日即過得唔得，唔想再等喇

即係列強既制裁又可以拖

我迫不及待想玩玩了